[gay] 無目標的心事分享區 (195)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
做左2X年人 依然無乜目標既廢青
+ 好歌一首

錢

j2 個櫥幾靚仔

有啊

[img][/img]

想你俾家用??

咁正常啦

好眼訓

類似啦

今日洗唔洗上堂

j2 個後生仔傾下偈 真係好低俗 下下都性

但你讀緊書 佢都想你俾? 仲要係咁閙你 好痴線

無睇過

但身邊啲人個個都好有目標

我只想身體健康 都已經做唔到

想綁住我

大個左有經濟能力就唔好理佢地 咁衰

準備起飛

有冇sugar daddy

又捽碟又啪啪啪

啊non

加油

留名

大隻童顏

相dream body

我想呀

等gp 幫你密切留意佢既動向 會唔會拍bl 劇

發夢啦你

紅左仲會唔會拍呀

努力緊

泰國呢幾年不停咁出bl劇 而且反應都好好
啲演員又唔算太抗拒 希望佢拍啦

又或者再黎香港

我係 sugar uncle 同雞莊生左三件

九巷一弄都算bl嘅

紅左先會拍 佢本身第一套都係拍有bl提材
之後有部分 eye catch. 廣告都係bl 提材

個靚仔工具商sales 哥哥又黎左
公司個姐姐係咁撩佢吹水

我都想知

周賢忠

因為後生仔來來去去都係性

台灣都拍過

Jessica jones真係好撚正

台灣2個爸爸係個女人唔知個BB係邊個先輪流
泰國係2個MB 養一個仔 有啲唔同
如果無記錯

無記錯

有冇聽呢首 好好聽
佢唔單止唱歌佢 讀書仲好屈
哈佛大學經濟系

泰國顏值高好多

接唔接受到女朋友俾人中出過？

泰仔

己巴

覆診

未病好?

最近成日眼訓都訓唔著 好多野稔 搞到一大早好眼訓 但又訓唔著

有左？

單性繁殖

打太多

毛毛

伊藤園真係好好飲

其實打太多真係會有空虛感

agger

但又唔可以以忍咁耐

而家通當連續打幾日 都夠settle down 個感覺

唯泰國電影人沒有抄襲、沒有造假，腳踏實地說故事、探討泰國人在世界潮流的地位，畢竟是追上來了
泰國潮流

嘩 出超必

空虛我會用下杯

今晚有最新一集 :(

假撚呢

虐死 無記錯應該得9集

哇去左邊

食腸仔

lm

Hi

第二張 最 左 最右各一 唔該上房

我愛架仔

又話棄post咪又伸番個龜頭上黎

架仔愛我

每日月經

代我講埋咁好

咁你有冇個心唔舒服

true

第二張左一可以

唔好激自己了 佢既事唔好操心

Who

佢講姐

因為第二張最左兩件同最右一件都幾岩口味
要棄一個就棄最左 左2同最右一齊上

Love takes time to heal when you're hurting so much

你快樂過生活
我努力去生存

唔準你要最右果個

咩劇黎架

最右 四眼 嘩 戴住眼鏡扑我

每次照鏡 or 影相都覺得好核突
肥仔都唔會中意我

Same

ME

九巷一弄

皮包骨先正

我都係 一照鏡就覺得自己輸晒

我咪係lor

哦

難過亦過難道我嫌損失未夠多 早放手可減輕痛楚

呢句幾岩 我鍾意個type 就係我想變個type

我想做肥仔

假嘅原來

唔係你果種一扑就碎

咁咩先係皮包骨

非洲飢民

家下啲洗衣機咁細既

宜家多人單身

第一次見

依到啲單人單位實用面積388呎都要成100萬港紙

香港可能要成3百萬

388呎？
屯門曨門賣緊450萬
二手舊樓
屯門良景400萬

((4年前做過地產

咁大壓力都做

做左幾耐

serve 我

you dont know me

parttime姐
同埋間鋪呀哥同呀嫂做manager

床單

不停發夢，夢入邊啲人係咁話特朗普無睪丸

he aint got no balls

乜夢黎

個夢係咁，個時間返左去中六畢業典禮個陣，特朗普係嘉賓，之後佢就俾人話無睪丸
wtf

仲奇怪過我個啲夢
btw 日日都發?

bored

淨係今日姐。

痛醒

Lm

相相

starbuck buy on get one free

Free drink for staff

嘩 一聽個名 想入非非

u are starfuck boy
many starfuck boy is gay gay right?

荃灣有個男職員好可愛

Yes yes.

my fd

唔會咁岩

未睇過呢套

粗小腿真係好正

[/member]

天地乖離開辟之星

Unlimited Blade Works!

cc都頂唔順

有相為證 唔知係咪你

Pmed

係人都頂唔順啦
啲腹肌

Confirm

無

六相絲就有個

焗肉醬意粉同冇焗嘅肉醬意粉有咩分別
除左焗左同冇焗

不了

焗肉醬意粉 $40
煎蛋肉醬燴意粉 $36
多左隻蛋 多啲意粉仲平啲

7分之1男性在上班時自慰 專家大讚：高潮完工作更認真！

焗嘅有芝士 乾身
燴嘅係求其一pat汁撈兩撈俾你

淫絲

我係巴

相相巴

醜巴

柏豪

鍾意佢啲歌咋

佢拍戲真係屎到不行。一個shot ng十幾次

我要做訓導主任 狠狠叫佢罰我

屌岩岩J套gv 個男優話就射就射 個黑超男仲起勢咁含 推開佢對腳 一放口就射

佢拍緊戲?

man

最後都係死死地氣同佢打左幾鋪

無鬼用

大家推po慢左 大家要上多D黎呀

人呀

祥林嫂
你又來了

俾啲時間自己慢慢逐啲逐啲放棄佢

要召你地水鬼上水 要出絕招

聽日繼續

其實點解我係祥林嫂
要慘死 仲要守寡

呢個係咪西撞日常

渣ga

你呢

@貝貝 sun 性明示

我又pure又true

新西撞白蓮花

處都要比人串 慘

處從來不值一個錢

非處要貼錢

係

有乜特別

每日咁嘅生活有啲咩意義

一邊彼佢按住頭起勢咁chock 含 深喉

返工放工

打J射精

雙龍我

就快出糧啦

第二個同個大叔

返公日日見到個西裝靚仔唔見左影 係咪有咩事呢 定辭左職唔會搭返個架車呢 可能去左旅行

?

要睇乜野

排球仔

做咩呀

唔開心 聽到傷心野

睇呢個

乜野黎

咁多人裸體既最近

睇下遲D會唔會拍GV

下海

hong kong

下海 肛門王子

例子一

R水吹都R得咁撚肉酸

留名跟進

sorry

BORED

9up 時間

用返沙宣嗰洗頭水真係舒服咗好多

搵個好嘅仔仔幫你洗仲舒服

利申 9up

例如 肥星辰？

唔知呢

試下囉

好呀

一陣見

明明一齊瞓係同一張床

低調啲啦

喂 999 呢度有人虐畜 虐待單身狗

Sorry呀

去食單身狗肺片

好野好似左右耳都發炎

所以

威
曬命

睇左醫生未呀？

仲未好返
睇專科好啲

屌 咪用cotton swab la

tbb十點半果套唔好笑得黎仲要令人尷尬

今次右耳

我都覺
但我呀媽睇到笑

我以為太多耳屎呀嘛

睇到好老尷

好正

露鳥男西環奔走 差佬叫着番衫：着咗啦！

有耳屎都唔應該用
我覺得你越搞越衰

前幾日先食完，食完好有罪惡感，但又真係好食

訓唔著

有心事？

不停係咁稔野

煩緊乜呀

回憶緊以前啲野 唔想變老

叮噹可否不要老

being old is part of the human experience
enjoy

getting? whatever you know what i mean

仲未訓到

Creampie

肥仔是最好的

creampie個名好吸引

日遊神

日遊有無番工架？

咁早啲瞓喇。

sleepy 2點先訓到

咁用咩

app. 好撚多sales

唔好搞佢直至好返

上次左耳 呢個右耳黎

呢幾日睡眠質素勁差

有冇上次咁嚴重

冇

聽醫生講

上次左耳呢個右耳

同醫生講

same

學雞莊咁搵我插住黎瞓 佢最近日日變死豬 第二朝都無咁殘

@貝貝

交換得唔得

我睇左一半咋。。。 一陣先補完
痴撚線架今集 一開波就黎

一開波 o 喊果度真係

實。得。架。

我下午先睇 等我
大結局會點

不過前題係你屌得落肥佬

本群從來不缺呢班人

恐龍hi

雷雷⚡️hi

姑婆屋

一齊住 我呢啲姑丈黎

姑零屋

有無人有睇marvel defender

yes

fuck

周圍都貴樓價

you seem like fun

how? susan?

預埋我得唔得

熊出沒注意

熱辣辣入東涌

入商場hea 下

點解肥仔可以咁正

唔得 要去山卡啦地方

拎四年前黎講而家貴

去到仲要搭多程車?

要搭的士入

好可愛

又大波

我係肥仔但唔正

有錢

有得claim

相相

做咩入東涌

等我驗下正唔正

一棟四層變一個單位

工藤零

公事

姐係點呀

小心

拉返機發現需求大左

拉返機 ???

升左咁多

點儲得切

做gym真係好

我猛一黎嫁
等我屌死你先

閱

我明

淫左

做咩事呀

訓醒唔見銀行卡
銀包得100多少少

咁點算

食住營多先

打去銀行停左張卡
佢話新卡幾日後先有

街市22蚊10包

俾人偷卡？

抵屌

唔知
應該夜晚唔見
一發現就打去銀行
應該唔會有事

又唔係信用卡

我連信用卡點用都未知

咁唔係多左錢咩? 計全嗰月 星期六日放假都有錢 定我get 錯

mb界清泉 gp

訓醒左就唔見左

少咗

提款卡應該無事既

只係依加要等新卡先有錢洗姐

ur face

葡撻即嘛

正呀

KFC 好正

好貴

hello 仲有last十分鐘就睇完 等我一陣

得返一集 點解仲虐

睇左大結局個trailer 好似行happy ending咁

寧願係合理既bad ending / 拍多一二集 寫返個合理既happy ending

銀行戶口 幾時左先有錢

洗大左

你三個不如圍爐

吓,係我心目中裡面個爐係有你份架,你而家竟然叫我地三個自己圍

ptbf @咪巴

I know that feel

傾到無話題可以點先keep到段關係

真係要見下面 先會有機會發展下

ha 係咪出去外國玩？

唉 hug hug

過客一名

你老母咩 行咁大雷點訓

既然人地都唔放在心 你都唔好太上心了

西藏係咪出現左？

有無睇埋片尾hidden sence

又放工

煮左滑雞等你

愛一個 上一課

未 一陣睇

憑什麼可以愛上所愛 我自問日夜等待

幾個月無食啦

條路自己揀...

分咗手就算啦

不要回頭望

你喜歡就好

閃閃 你都係

知道就好

hug hug

點解唔直接去銀行拎？雖然要手續費

閃閃Hug Hug

貪新鮮？

咁兒戲嫁咩

都分手你理得人仆街

2年好長咩

face
stat

對感情唔認真無分年紀

好hurt

咁你幾歲

完左就算啦

食屎

@GP 唔係你SHARE果個喎 係喜翻被CUT果個

就咁個每次片尾HIDDEN SECEN
女班長好正

有冇link

啱啱見到嗰肥黑熊

你就咁睇第一彈就得 最尾女班長果啲台詞真係有用心度過

雖然老土 不過係

點解啲人永遠唔睇profile

你太靚仔？

正

有無見過靚仔真係十分專一，唔蒲唔亂搞男女關係？

oh! 個度唔係廣告咩
係未女班長同inn講 點為知愛一個人?

10蚊5包

係就好

頂，真係好正

[img]圖片網址 [img]

冇出聲啦喎

甚平

肥仔

正評

家陣無名你叫

星辰巴

肥星辰

甚平巴

咪咪

閃閃熊

3位

肉壯閃光熊

所以一定唔揀細過自己

閃閃豬

今日見到一個咁嘅肌肉熊等巴士

對波起碼1.5倍

唔小心左

工都未放你同我講左

OMG
又食肥野

淫過六相喇

不嬲

淫相 淫星辰

[道德绑架]一切從阿媽整唔見隻貓講起

呢啲人真係好撚黑人憎，明明係佢做錯嘢，但就一定要受害人原諒佢，唔原諒佢就係受害人唔啱

屌你老母真係痴撚線

[道德绑架]一切從阿媽整唔見隻貓講起

@咪巴

YA ~

咦咦

DIU 又要DN 落 佢個QQ AC 我唔想用

嗰「佢」係講緊樓主老母

我同你double左個po

我今日同呀婆飲茶 佢講完人壞話之後同我講話「我係唔會講人地D咩野既」
真係 想笑又唔得

長遠嚟講應該會忍笑忍撚到內傷

youtube應該有

用VM

除咗G2000，仲可以去邊度買恤衫？

認真問 g2000有乜售後服務

叔叔啱唔啱？好多叔叔通常都唔介意

抱睡

純抱睡

大約知嗰body係咩樣

喜歡你既思路

我都400磅啦有咩出奇

日日都嘈分錢。邊撚個諗住分俾你

扮分一個多啲一個少啲

廢事介入。依加又唔係我話事

你一向係本群首席奇蹟
400磅都有人肯俾你泰山壓頂

Ryu? Is that you?

拎啲恤衫去乾洗好怕會被染色

比例問題

唔叫我幫你洗

手長好打啲 好似係

i got you in my sight

腳長

係咪ga

全職住家男

不要再說了

pmed

嘩 六六你

茶葉蛋

溫泉蛋

即刻打返7q下火

一齊9年 剛剛帶左帽 你問我答

似kg

哇我屌

計BMI

心口有毛

外國版力威健身

香港D教練都會咁..? 如果係既話 真係會好有動力操...

前置條件:教練要靚仔

好想奶勻全身
尤其係隻腳

你好呢味

笑起上黎 蒙豬眼 加大隻真係好正

徐天祐feel

pong哥 根哥個type 都好正

好唔開心
我要水晶涼粉但比左涼粉
涼粉好難食

有乜分別 未食過水晶涼粉

睇耳鼻喉科1000蚊夠唔夠

呢個好D

ig?

1年後的我
第一次返工覺得好失敗

夠啦 600診金加250 藥

肚餓

怕俾人見到

tumblr cap的 佢無俾

咁平嘅

屌你老母耳仔好撚痕

淫零

好想

乜料

反正都唔諗住拍拖，
可唔可以用呢嗰作為條件，換一個可以明我感受嘅人

有心實得嘅。慢慢黎

呢嗰人係男係女唔重要

係雞係公廁

有個明自己感受既人難找過男朋友

係呀

發現依加唔開心都冇以前隻feel

好定唔好

等我停左藥之後食a酸先

唔知喎
以前會喊到出黎
但依加好似心入面有舊野咁

一個都難求 但我咁岩有一個

大家都知

食飯含撚

tumblr link

訓醒或者自己係房先敢睇
但係阿哥經常爆門沖入房
搞到睇post好似睇A片

打去報失佢問我寄過黎好唔好
我答好

他朝有一日，散左咁點算。 如果咁叫做愛，我寧願唔要

點解啲郵件要兩日工作天後先拎得？

正常掛號你miss左即日可以拎，除非你調去第間先要兩個工作天

佢今日擺咗張卡喺郵箱
照你咁講 咁我聽日去拎先

雷巴
聽日應該拎得架喇

幾時死

辰仔
聽日狗衝去拎！

乜野咁急拎

快d死

好多野煩呀
都係食多一個月先停藥

唔好諗淫野
同朋友上網夾錢買野啫

其實都係俾時間，無話題限制咁俾你講點解要請你，我覺得自介有得準備，然後可以俾人一個好嘅第一印象，開一個好嘅頭會增加你嘅自信，對整體表現有好大幫助
有時自介衰左，之後嘅表現都會差

你點解想做我地呢份工？

搵包養

你祼辭左之前份工？

同我有啲似。。。我都係想教佢正確嘅觀念
但係咁樣基於冇承諾嘅包養就有啲盲目

迷途羔羊可唔可以入黎發問？

咁你做乜apply份工

7 廢物 無用 垃圾
Sorry

發問啦

買野

一路都咁講
一係就搵一門手藝
一係就做政府

A0點知自己係咪?
好迷茫

我覺得當你有對象會肯定自己係

係咪咩先得架

政府都做唔到又冇人包又冇手藝點算好

咁如果從來都無對象（男/女）呢
又唔想為左拍拖而拍拖 好似好煩咁

咁你睇唔睇鹹片

你點解鍾意左個對象先？性格？習慣左？身材？
如果鍾意左可以試下拍拖嘅

唔細都唔算大 毒緊u
但係最近發生左好多野好迷茫
而家飲緊酒唔知點

講啲唔講啲講黎把撚呀

呢到好熱鬧

英雄所見樂曈
利申bi

咁啱我上水啫

工藤敦志真係gv界毒瘤
成條死魚咁撚樣一啲反應都冇
次次睇到都鳩縮

唔知呀唉好亂
開始覺得自己有小小奇怪
覺得自己係唔正常 無左自信同自我
會唔想同人深交 甚至social
唔知呀

咁我睇圖唔撚好
做乜要搵片

[fans勿入] 你出名星圖，我素描塊面

笑撚死

係

唔想再處理or關心任何野

可以試下慢慢解決啲問題？
一步一步嚟？

個問題就係自己

如果你唔介意可以講多少少？

自己個人好垃圾
滿足唔到人地嘅期望
唔知為咩生存落去 自己又無咩想做

已經連自己都唔想在意同唔關心

你唔需要滿足其他人嘅願望，做你覺得舒服嘅嘢就ok

如果係一路以黎都好想要一個好friend嘅男性朋友（唔知點解）
會唔會係gay

唔講都唔記得有呢樣野
小學補習成日落樓下買黎食
好想食四方果啊啊啊啊啊啊啊啊

有可能係

要用飲筒啜

個個一定係我

小丸子又有心事

可能係
但最近有一個咁樣嘅人離開左
所以覺得自己甚麼都不是

我拉完都係無精神

睇片種 之前拍mensrush tv 野外貨車誘姦都ok

大片個樣好頹 成條死魚任魚肉

貶sir可唔可以包養我，我唔想返工

講起花我就嬲 好彩我救盤野 好似救得返 支莖由軟變半硬 室友再搞我真係殺左佢

第5集

咁樣同屋住 真係好正

淫零不了

即是點
一諗星期一開sem又可能會見到佢
已經鴕鳥到想quit u
唔知點捱落去

希望唔洗上新聞

你好煩呀，都話我係猛一囉

Match

雖然係到講好唔appropriate
但真係唔想自己可能係gay

有得揀嘅話 又有邊個會想做小眾
但冇得揀就唔好咁諗啦

無得唔咁諗 自己都接受唔到
好拒絕自己 好似有兩個人格咁

唔好咁諗喇。

亞洲儲夠人脈
依家要向歐美進發

做女優？

有講錯咩

still the best

呢條友係咪走緊羅仲謙條路
次次都露

朋友炸
日韓台甚至大陸 俄羅斯都有 歐美反而少

接放學？

集郵都講得咁好聽

有男有女
但到暫時為止要幫手佢地都會幫

怕會太揚 同埋我都要翻工呢

都係唔明

即係ur face

瞓醒一覺
有冇人？

我開始懷疑自己喺嘅時候有出現過類似心態
幾年後終於頂唔順搵咗一個朋友傾
我先慢慢接受到自己

仲未瞓？

唔係
毒毒地 唔高唔矮

巴打本身非gay?

gay

咁有咩咁煩惱

因為睇到上面有人有類似問題
想講返自己經歷

未遇過

求帶新手上路

我有新手acc可以一齊troll

狗頭除左bd真係無咩用

aram狗頭q係雙倍架

求add 教學

有冇美服jj?

時光 水滴 都雙倍啦
有咩理由狗頭冇雙倍

sor 原來記錯
自膠

但係ARAM快速充能唔係已經起碼已經一年起既事黎嫁咩

有邊個唔想

日遊條廢柴唔夠人打就話人開外掛

又有133 call 好驚

係咪得罪左gay佬?
因為gay佬最小器

好驚驚

可能係

估唔到仲有人喺度

乜劇黎

me carry u

本人上連登
希望佢見到會改善啦

聽日返香港

第一年就要做班主任

學生哥

2個都好正

陰公豬

第9集

點解泰國咁多bl劇

Quit

一齊睇 gp有推介

你超窮的

居然有人睇九巷 男主究竟揀呀妹定呀哥

應該今日炒佢地魷魚
通知期係兩個月

救命

你就爽啦開學啦 又有學生比你視姦

我3個月
你份工好chur?

3個月+1

cc係咪好似啲港女咁睇韓劇係到ff

gv情節
啊non好可愛

但好多集 追唔到九巷

開學呢個詞語 已經對我好陌生

稔住到時QUIT 問老闆2個月得唔得

咁多野做既

得自己一個既team

視姦 離唔開望個度 呢集第40

一早應該quit啦

等我睇呢集先

999

1000